（高牆）中國緊急封鎖外國多個網站

高牆越起越高，睇留言係真係大部份人都唔知發生左乜事
如果唔想香港都變成咁，請大家一定要行出黎

真定假

左上有日期old news

笑撚死，睇見內地啲網民真係心酸

唔好講笑 真人真事
我有個大陸同事拎緊working visa 係香港做野
佢岩岩用WeChat 同d frd 傾香港單野
即刻比人封左account
佢仲屌 操！ 聊一下都不行 政府怕什麼？ 只好用備用賬號

準備倒退到北韓咁嘅狀態？

old news有咩所謂，之前有講過

我個臺灣同事係大陸用VPN 同我係微信傾，佢都淆底叫我唔好再講

係時候話俾鄉下親友知香港發生乜嘢事